董建華︰反修例行動美國台灣是幕後推手

做咗咁多年政協，唔駛被腳痛了🤪

【Now新聞台】全國政協副主席董建華表示，對香港近日局勢感到焦慮及憂心，相信美國及台灣是幕後推手，藉破壞內地與香港的關係，令香港成為牽制中國的棋子。

董建華：「細心觀察今次政治風暴，提升之快速、規模之龐大，組織看上去好像鬆散，但實在是精密，種種跡象可以指向台灣及美國。他們利用香港及內地制度的差異，煽動港人的恐共情緒，破壞內地與香港的關係。他們的根本目的，就是要令香港變成國際博弈的戰場，令香港變成反抗中央的基地，作為牽制中國的棋子。」

叫佢入老人院啦

都弱撚智 我地擺明係請求美國同台灣幫手
唔係好似你中共咁樣派啲間諜去人地國家搞事
如果真係美台插手 我地就唔會開佢地名啦 on9

性格為外交風波

返屋企抖吓啦

笑撚死人咩

搞唔掂就瀨三瀨四

做咗八十幾年人都係做垃圾

廿幾年 老懵董仲係咁撚懵

董伯聞唔聞到香香地嘅味道呀?
係棺材香呀

老懵董仲係咁撚懵

佢係咪中過風來

點解支那人永遠都鍾意將d野歸咎於其他國家

口交部平時乜都鳩up外國勢力，我信有時佢地真係為左擺下姿態
但可惜香港班狗官奴才竟然真係信到十足，on99咁

快啲死啦

呢條仆街最撚陰毒！

你哋睇吓踏路長安、何志平

連老豆家業都賣埋既敗家仔仲出黎柒

東方海外

屌你老母

佢自己都係拎美國護照

香港搞能到咁，佢都係幕後搞手

何志平幕後係

其實呢番說話係比香港人聽定大陸人聽